嶼巴主席：近排港珠澳B6線唔夠司機，晚晚俾先父凌晨三點叫醒

話說今日襯離島區議會開會時向運輸署反映荃灣葵青居民對港珠澳大橋客湧到區內嘅擔心，順道聽咗一陣會。席間嶼巴主席接到加價質詢，竟然大動肝火質問返區會主席，稱公司真名係「大嶼山慈善巴士公司」(0:37)😮，話自己係披著狼皮的羊(2:15)😮😮，又話近排港珠澳B6線唔夠司機，晚晚俾先父凌晨三點叫醒(3:41)😮😮😮...最後話如果大家唔想再見到佢就加價俾佢，佢即刻唔做...(4:28)😮😮😮😮呢幕奇觀送俾大家觀賞下...😹
#提提你佢當年對佔中有份申請禁制令

頭先開錯地方

俾D咁既痴線佬做主席